msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-26T16:22:17.125Z\n"
"PO-Revision-Date: 2013-12-07 04:21+0000\n"
"Last-Translator: Channy <channy@mozilla.or.kr>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1386390064.0\n"

#: /templates/add_curator.html:2
msgid "Add a Curator"
msgstr "큐레이터 추가"

#: /templates/add_curator.html:6
msgid "User Email Address"
msgstr "사용자 이메일"

#: /templates/add_curator.html:8
msgid "Enter the email address of a user that you wish to make a curator for this collection."
msgstr "이 모음집의 큐레이터로 추가할 사용자의 이메일 주소를 입력해 주세요."

#: /templates/add_curator.html:11
msgid "Namaste"
msgstr "나마스떼"

#: /templates/collection.html:20
msgid "Author:"
msgstr "저작자:"

#: /templates/collection.html:27
msgid "Slug:"
msgstr "URL 줄임 제목:"

#: /templates/collection.html:33 /templates/_macros/collections.html:11
msgid "Region:"
msgstr "지역:"

#: /templates/collection.html:39 /templates/_macros/collections.html:15
msgid "Carrier:"
msgstr "통신사:"

#: /templates/collection.html:46 /templates/_macros/collections.html:19
msgid "Category:"
msgstr "분류:"

#: /templates/collection.html:47 /templates/_macros/dropdowns.html:8 /media/js/views/collection.js:351
msgid "All Categories (Homepage)"
msgstr "모든 카테고리(홈페이지)"

#: /templates/collection.html:53
msgid "Description:"
msgstr "설명:"

#: /templates/collection.html:61
msgid "Customization"
msgstr "맞춤화"

#: /templates/collection.html:63
msgid "Background Image:"
msgstr "배경이미지:"

#: /templates/collection.html:64
msgid "Loading preview image"
msgstr "미리 보기 불러오는 중"

#: /templates/collection.html:68
msgid "Drag a PNG or JPG image below or <span>select a file</span> to upload an image."
msgstr "PNG, JPG 파일을 드래그 하시거나 <span>파일 불러오기</span>으로 이미지를 업로드 하세요."

#: /templates/collection.html:71
msgid "Your browser does not support canvas."
msgstr "이 브라우저는 canvas 를 지원하지 않습니다."

#: /templates/collection.html:74
msgid "Clear Saved Image"
msgstr "저장된 이미지 제거"

#: /templates/collection.html:77
msgid "Save Image"
msgstr "이미지 저장"

#: /templates/collection.html:78
msgid "Cancel and Revert"
msgstr "취소 후 되돌리기"

#: /templates/collection.html:83
msgid "Background:"
msgstr "배경:"

#: /templates/collection.html:91
msgid "Text:"
msgstr "텍스트:"

#: /templates/collection.html:101
msgid "Apps"
msgstr "앱"

#: /templates/collection.html:108
msgid "Add app to collection"
msgstr "모음집에 추가하기"

#: /templates/collection.html:114 /media/js/views/collection.js:15
msgid "Make Collection Public"
msgstr "모음집을 공개로 전환"

#: /templates/collection.html:118
msgid "Duplicate collection"
msgstr "모음집 복제"

#: /templates/collection.html:122
msgid "Delete collection"
msgstr "모음집 삭제"

#: /templates/collection.html:127
msgid "Curators"
msgstr "큐레이터"

#: /templates/collection.html:136
msgid "There are no curators for this collection."
msgstr "이 모음집의 큐레이터가 없습니다."

#: /templates/collection.html:139
msgid "Add Curator"
msgstr "큐레이터 추가"

#: /templates/collection.html:148
msgid "Error loading the collection."
msgstr "모음집을 불러오는 중에 오류가 발생하였습니다."

#: /templates/app_search.html:2
msgid "Add Apps"
msgstr "앱 추가"

#: /templates/app_search.html:4 /templates/app_search.html:5
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: /templates/confirmation.html:0
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: /templates/confirmation.html:3
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: /templates/confirmation.html:4
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: /templates/duplicate_collection.html:2
msgid "Duplicate Collection"
msgstr "모음집 복제"

#: /templates/duplicate_collection.html:7 /templates/new_collection.html:7
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: /templates/duplicate_collection.html:9
msgid "A name is required"
msgstr "이름은 반드시 입력해야함"

#: /templates/duplicate_collection.html:13
msgid "Slug"
msgstr "URL 줄임 제목"

#: /templates/duplicate_collection.html:15
msgid "A slug is required"
msgstr "URL 줄임 제목이 필요함"

#: /templates/duplicate_collection.html:16
msgid "Slugs must start with a letter and can only contain letters, numbers, and hyphens. It must be 30 characters or less and cannot be the same as the existing collection."
msgstr "URL 줄임 제목은 글자로 시작해야 하고 글자와 숫자, 하이픈만 포함할 수 있습니다. 30자 이상은 사용할 수 없고 기존의 URL 줄임 제목과 중보될 수 없습니다."

#: /templates/duplicate_collection.html:22 /templates/homepage.html:13 /templates/new_collection.html:44
msgid "Category"
msgstr "분류"

#: /templates/duplicate_collection.html:27 /templates/homepage.html:19 /templates/new_collection.html:49
msgid "Region"
msgstr "지역"

#: /templates/duplicate_collection.html:32 /templates/homepage.html:25 /templates/new_collection.html:54
msgid "Carrier"
msgstr "통신사"

#: /templates/duplicate_collection.html:40
msgid "Duplicate"
msgstr "복제"

#: /templates/header.html:2
msgid "Curation Tool"
msgstr "큐레이션 도구"

#: /templates/header.html:7
msgid "Sign Out"
msgstr "로그아웃"

#: /templates/header.html:8
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: /templates/homepage.html:5
msgid "You are not logged in as a Curator"
msgstr "큐레이터로 로그인하지 않음"

#: /templates/homepage.html:6
msgid "In order to create or modify collections, you must be logged in as a Curator to effectively use this tool."
msgstr "모음집을 만들거나 수정하기 위해서는 큐레이터로 로그인 해야 도구를 효과적으로 사용할 수 있습니다."

#: /templates/homepage.html:38
msgid "Collections"
msgstr "모음집"

#: /templates/homepage.html:46
msgid "No collections have been created."
msgstr "모음집이 없습니다."

#: /templates/homepage.html:50
msgid "Add a new collection"
msgstr "모음집 추가"

#: /templates/homepage.html:53
msgid "Featured Apps"
msgstr "추천 앱"

#: /templates/homepage.html:61
msgid "No featured app sections have been created."
msgstr "추천 앱 부분이 생성되지 않았습니다."

#: /templates/homepage.html:65
msgid "Add a new featured app collection"
msgstr "새 추천앱 모음집 추가"

#: /templates/homepage.html:70
msgid "Operator Shelves"
msgstr "운영자 선반"

#: /templates/homepage.html:79
msgid "No operator shelves have been created."
msgstr "운영자 선반이 생성되지 않았습니다."

#: /templates/homepage.html:83
msgid "Add a new operator shelf"
msgstr "새 운영자 선반 추가"

#: /templates/homepage.html:85
msgid "Please select a carrier to see operator shelves."
msgstr "운영자 선반을 확인하기 위한 캐리어를 선택해 주세요."

#: /templates/new_collection.html:2
msgid "New {collection_type}"
msgstr "새 {collection_type}"

#: /templates/new_collection.html:10
msgid "The name is not shown to users, it is only for convenience."
msgstr "이름은 단지 편의를 위한 것이고 사용자에게 보여지지 않습니다."

#: /templates/new_collection.html:15
msgid "Collection Slug"
msgstr "모음집 URL 줄임 제목"

#: /templates/new_collection.html:17
msgid "Slugs must start with a letter and can only contain letters, numbers, and hyphens. It must be 30 characters or less."
msgstr "URL 줄임 제목은 글자로 시작해야 하고 글자와 숫자, 하이픈만 포함할 수 있습니다. 30자 이상은 사용할 수 없습니다."

#: /templates/new_collection.html:23
msgid "Author Name"
msgstr "저자 이름"

#: /templates/new_collection.html:29
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: /templates/new_collection.html:64
msgid "Background Color"
msgstr "배경색"

#: /templates/new_collection.html:66
msgid "A background color is required"
msgstr "배경색을 입력해주세요"

#: /templates/new_collection.html:67 /templates/new_collection.html:74
msgid "Please enter a hex color (e.g.: \"#AB78EF\")"
msgstr "16진법 색상값을 입력해 주세요 (예: \"#AB78EF\")"

#: /templates/new_collection.html:71
msgid "Text Color"
msgstr "글자 색상"

#: /templates/new_collection.html:73
msgid "A text color is required"
msgstr "글자색을 입력해주세요"

#: /templates/new_collection.html:80
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: /templates/new_collection.html:85
msgid "Unauthorized"
msgstr "권한없음"

#: /templates/new_collection.html:86
msgid "You must be logged in to create collections."
msgstr "모음집을 생성하기 위해서 로그인 해야합니다."

#: /templates/_macros/collections.html:4
msgid "(Unnamed collection)"
msgstr ""

#: /templates/_macros/collections.html:30
msgid "Collection is Public"
msgstr "모음집이 공개됨"

#: /templates/_macros/collections.html:39
msgid "There are no public collections of this type."
msgstr "이러한 형태의 공개된 모음집이 없습니다."

#: /templates/_macros/dropdowns.html:15
msgid "Loading categories..."
msgstr "카테고리 읽는 중..."

#: /templates/_macros/dropdowns.html:30 /templates/_macros/dropdowns.html:53
msgid "-- None --"
msgstr "-- 없음 --"

#: /templates/_macros/dropdowns.html:38
msgid "Loading regions..."
msgstr "지역 읽는 중..."

#: /templates/_macros/dropdowns.html:63
msgid "Loading carriers..."
msgstr "캐리어 읽는 중..."

#: /templates/errors/fragment.html:1
msgid "Oh no!"
msgstr "앗 이런!"

#: /templates/errors/fragment.html:2
msgid "An error occurred."
msgstr "오류가 발생하였습니다."

#: /templates/errors/pagination.html:1
msgid "Error loading more"
msgstr "더 읽는 중에 오류 발생"

#: /templates/errors/pagination.html:2
msgid "Try Again"
msgstr "다시 시도"

#: /templates/helpers/curator.html:0
msgid "ID: {id}"
msgstr "ID: {id}"

#: /media/js/forms.js:50
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: /media/js/forms.js:65
msgid "Other Locales"
msgstr "다른 지역"

#: /media/js/login.js:8
msgid "You have been signed out"
msgstr "로그아웃됨"

#: /media/js/login.js:12
msgid "You have been signed in"
msgstr "로그인됨"

#: /media/js/login.js:127
msgid "Persona login failed. Maybe you don't have an account under that email address?"
msgstr "Persona 로그인에 실패하였습니다. 이 이메일 주소의 계정이 없는 것 아닐까요?"

#: /media/js/login.js:132
msgid "Persona login failed. A server error was encountered."
msgstr "Persona 로그인에 실패하였습니다. 서버 오류가 발생하였습니다."

#: /media/js/navigation.js:31
msgid "No internet connection"
msgstr "인터넷 연결되지 않음"

#: /media/js/settings.js:46
msgid "Basic Collection"
msgstr "기본 모음집"

#: /media/js/settings.js:47
msgid "Featured App Collection"
msgstr "추천 앱 모음집"

#: /media/js/settings.js:48
msgid "Operator Shelf"
msgstr "운영자 선반"

#. {n} is the number of characters left.
#: /media/js/utils.js:28
msgid "<b>{n}</b> character left."
msgid_plural "<b>{n}</b> characters left."
msgstr[0] "<b>{n}</b> 글자 남았습니다."

#: /media/js/views/collection.js:14
msgid "Make Collection Hidden"
msgstr "모음집 감춤"

#: /media/js/views/collection.js:16
msgid "Collection is now hidden"
msgstr "모음집이 감춰졌음"

#: /media/js/views/collection.js:17
msgid "Collection is now public"
msgstr "모음집이 공개됨"

#: /media/js/views/collection.js:18
msgid "Setting collection public property failed"
msgstr "모음집 공개 속성 설정에 실패함"

#: /media/js/views/collection.js:21
msgid "Enable \"hero\" flag"
msgstr "\"hero\" 표시 활성화"

#: /media/js/views/collection.js:22
msgid "Disable \"hero\" flag"
msgstr "\"hero\" 표시 비활성화"

#: /media/js/views/collection.js:23
msgid "The \"hero\" flag is now enabled"
msgstr "\"hero\" 표시가 활성화 됨"

#: /media/js/views/collection.js:24
msgid "The \"hero\" flag is now disabled"
msgstr "\"hero\" 표시가 비활성화 됨"

#: /media/js/views/collection.js:25
msgid "Setting collection \"hero\" property failed"
msgstr "모음집 \"hero\" 속성 설정에 실패함"

#: /media/js/views/collection.js:74
msgid "Successfully duplicated"
msgstr "복제 성공"

#: /media/js/views/collection.js:78
msgid "Failed to duplicate collection"
msgstr "모음집 복제에 실패함"

#: /media/js/views/collection.js:111
msgid "Search failed :-("
msgstr "검색 실패 :-("

#: /media/js/views/collection.js:139
msgid "Curator added; check back in a bit"
msgstr "큐레이터가 추가됨; 잠시 후 확인"

#: /media/js/views/collection.js:143
msgid "Added curator"
msgstr "추가된 큐레이터"

#: /media/js/views/collection.js:158
msgid "Failed to add curator"
msgstr "큐레이터 추가 실패"

#: /media/js/views/collection.js:174
msgid "Removed curator"
msgstr "삭제된 큐레이터"

#: /media/js/views/collection.js:178
msgid "Failed to remove curator"
msgstr "큐레이터 삭제 실패"

#: /media/js/views/collection.js:202
msgid "Removed {app} from collection."
msgstr "모음집에서 {app}가 삭제되었습니다."

#: /media/js/views/collection.js:206
msgid "Could not delete app from collection."
msgstr "모음집에서 앱을 삭제하지 못했습니다."

#: /media/js/views/collection.js:232
msgid "App added to collection."
msgstr "모음집에 앱이 추가되었습니다."

#: /media/js/views/collection.js:236
msgid "Failed to add app."
msgstr "앱 추가에 실패하였습니다."

#: /media/js/views/collection.js:247
msgid "Are you sure you want to delete this collection?"
msgstr "이 모음집을 삭제하시겠습니까?"

#: /media/js/views/collection.js:271
msgid "Collection deleted."
msgstr "모음집이 삭제되었습니다."

#: /media/js/views/collection.js:275
msgid "Failed to delete collection."
msgstr "모음집 삭제에 실패하였습니다."

#: /media/js/views/collection.js:291
msgid "Order updated"
msgstr "순서 갱신됨"

#: /media/js/views/collection.js:293
msgid "Failed to update collection order. Try refreshing the page."
msgstr "모음집 순서 갱신에 실패하였습니다. 페이지를 새로고침해 주세요."

#: /media/js/views/collection.js:383
msgid "Saved {field}"
msgstr "{field} 저장됨"

#: /media/js/views/collection.js:394
msgid "Failed to update {field}"
msgstr "{field} 갱신에 실패함"

#: /media/js/views/collection.js:419
msgid "Incompatible: App not available in the collection's region."
msgstr "호환되지 않음: 모음집의 지역에서 앱이 유효하지 않습니다."

#: /media/js/views/collection.js:501
msgid "No Image Provided"
msgstr "이미지가 없음"

#: /media/js/views/collection.js:513
msgid "Image cleared"
msgstr "이미지가 삭제됨"

#: /media/js/views/collection.js:515
msgid "Could not clear image, probably bug 917081"
msgstr "이미지를 삭제하지 못했습니다, bug 917081 때문일 수 있습니다."

#: /media/js/views/collection.js:526
msgid "Image saved"
msgstr "이미지가 저장됨"

#: /media/js/views/collection.js:529
msgid "Could not save image"
msgstr "이미지를 저장하지 못함"

#: /media/js/views/collection.js:586
msgid "Collection"
msgstr "모음집"

#: /media/js/views/homepage.js:37
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: /media/js/views/new_collection.js:49
msgid "New collection created."
msgstr "모음집이 생성되지 않았습니다."

#: /media/js/views/new_collection.js:52
msgid "Failed to create new collection."
msgstr "모음집 생성을 실패하였습니다."

#: /media/js/views/new_collection.js:108
msgid "New Collection"
msgstr "새 모음집"

#. Page not found (404)
#: /media/js/views/not_found.js:9
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없음"
